Now TV 8月續約

如題, 請sales們出招

網上行
寬頻新安裝或轉台大優惠

「1000M限時優惠」
🥇指定私人屋苑🥇
限時計劃1000M月費低至$138
豁免$680安裝費

🏆指定公屋居屋🏆
限時計劃1000M月費低至$105
豁免$480安裝費

家居固網電話
CSL轉台/新號碼 無限上網優惠

NowTV
NowTV新裝或續約都有優惠價 搵我傾傾啦

裝NowTV任何Plan即享呢兩個免費台
識睇 一定係睇Now新聞

公居屋至抵價雙重娛樂組合🎭
$99月費睇盡電影娛樂組合

⭐️中文電影組合
⭐️HBO電影組合
⭐️Fox 電影組合
⭐️亞洲娛樂組合
⭐️國際娛樂組合1
⭐️國際娛樂組合2
⭐️知識組合
⭐️智醒兒童組合
⭐️國際新聞組合
⭐️Stem 學習組合

想即刻轉台睇NOW 新聞.：立即查詢

即刻聯絡問下啦
Whatsapp :

TG：
———————————————
⚽️最新推介睇波Plan⚽️

足球組合
推介優惠睇英超＋西甲＋賽馬＋電影＋娛樂＋新聞
至抵價＄248 月費 另加接駁費用

🔶6星級體育組合🔶
英超、西甲、德甲、法甲、意甲、
歐聯、歐霸、ATP及WTA選巡迴賽、網球大滿貫、桌球、羽毛球、F1賽車 等等
平均月費$310

信用卡做登記有豐富禮品送
———————————————
*豁免安裝費
*需根據地區每月加接駁費

優惠期有限及只適用於指定特選客戶
並須受有關條款及條件約束
———————————————

即刻聯絡問下啦
Whatsapp :

TG：

【NowTV新裝/舊客戶續約優惠】

凡裝NowTV任何Plan即可享
-Now新聞台 -NowTV直播台

🏚公居屋可用超抵價$99 選2個娛樂組合
⚽睇波必備⚽
＊6星級體育組合＊即免6個月月費！
英超、西甲、德甲、法甲、意甲、
歐聯、歐霸、ATP及WTA選巡迴賽、網球大滿貫、桌球、羽毛球、F1賽車 等等

🔛傳送門:
Whatsapp :
TG:
*豁免安裝費
*需根據地區每月加接駁費

網上行寬頻 獨立光纖1000M
公居屋 月費低至$105
私人屋苑 月費低至$138
*豁免安裝費*
(可先安裝後啟動)

🔛傳送門:
Whatsapp :
TG:

無嘢人無佢有，仲續約？

唔明呢位巴打既意思

網上行/ NowTV最新優惠
24小時免費查詢
網上行光纖低至$86，及$99睇盡NowTV
CSL一條龍服務
⭐️新舊客戶都有優惠⭐️
WhatsApp📱
Telegram📱

中國移動CMHK全速4.5G 真無限800Mbps 月費低至$188，無限數據不限速 轉台再加送$200電子交費券
本地全速4.5G速度 15GB數據$128，送2GB大灣區數據。

隨時可whatapp查詢🔥
⬇ 24小時熱線：
💖Ken

🏆🏆🏆🏆🏆🏆
👍👍專業推介👍👍
中國移動 4.5G全速800M計劃
比門市優惠同更抵

⭐計劃1
$188 4.5G全速無限上網不限速
✅送2B大灣區數據
✅轉台免$18行政費
✅轉台送$200電子繳費卷
✅扣除電子券平均月費$179

❤️計劃2
$128 4.5G全速15GB+其後無限384KB
✅送2gb大灣區數據
✅送一卡兩號
✅送IDD 1597 200分鐘
✅轉台免$18行政費

💥計劃3 沒有FUP限制
$298/100GB大容量數據
✅每月6GB大陸及澳門數據,
✅無限本地分鐘
✅中國內地及澳門免費接聽
✅每月100分鐘身處大陸及澳門打出電話
✅轉台送$200電子繳費卷
✅平圴月費$289

-----------------------------
💥中國移動香港📶🌀 5G網絡正式登場📶
CMHK擁有最多5G黃金頻段覆蓋率達87%覆蓋
全面無縫的5G覆蓋🚀📢📢

🔥最新極速5G月費優惠🔥
1️⃣$198/30GB 其後無限1Mb（5G網速）
✅每月3GB大陸及澳門數據
✅送$500手機卷 購買5G手機
✅無限本地分鐘
✅中國內地及澳門免費接聽
✅轉台免$18行政費
✅轉台送$200電子繳費卷

2️⃣$298/100GB 其後無限5Mb（5G網速）
✅每月6GB大陸及澳門數據,
✅送$1500手機卷 購買5G手機
✅無限本地分鐘
✅中國內地及澳門免費接聽
✅每月100分鐘身處大陸及澳門打出電話
✅轉台免$18行政費
✅轉台送$200電子繳費卷

3️⃣$398/200GB其後無限5mb（5G網速）
✅每月10GB大陸及澳門數據,
✅送$1500手機卷 購買5G手機
✅無限本地分鐘
✅中國內地及澳門免費接聽
✅每月200分鐘身處大陸及澳門打出電話
✅轉台免$18行政費
✅轉台送$200電子繳費卷

4️⃣ $498/300GB 其後無限5Mb（5G網速）
✅每月20GB大陸及澳門數據
✅送$1500手機卷 購買5G手機
✅無限本地分鐘
✅每月500分鐘身處大陸及澳門打出電話
✅中國內地及澳門免費接聽
✅轉台免$18行政費
✅轉台送$200電子繳費卷
💥💥💥💥💥💥💥💥💥💥💥💥💥💥💥
⬇
-----------------------------------------------
中國，澳門數據可以唔洗翻牆
自由使用FB,Whatsapp,Youtube,Gmail
方便經常往返大陸，澳門既朋友仔
🇨🇳🇭🇰🇲🇴🇨🇳🇭🇰🇲🇴
4.5G大灣區✈️三地共用計劃
中國，香港，澳門

$358/30GB數據+無限上網
其後128kb
$288/20GB數據+無限上網
其後128kb
$198/10GB數據+無限上網
其後128kb
$148/ 5GB數據+無限上網
其後128kb

💥選擇大灣區計劃💥
✅轉台免$18行政費
✅一卡兩號大陸號碼
✅中港澳 免費接聽
-----------------------------------------------
🌈🌈🌈🌈🌈🌈
基本優惠🎖4G計劃

$88 4G無限上網 2M速度
（4G不限速任用數據）

$88 4G速度
5GB數據+無限上網其後128kb

$108 4G速度
10GB數據+無限上網其後128kb

-----------------------------------------------
🔊🔊🔊🔊🔊🔊
學童優惠🎖4.5G學園計劃

$128
15GB數據 4.5G速度
15GB其後384kb
送2GB 中國，澳門區數據

$108
5GB數據 4.5G速度
5GB其後384kb
送500MB 中國，澳門區數據

💥以上學園計劃送以下禮品💥
✅包 IDD1597 200分鐘
✅包 一卡兩號大陸號碼
-----------------------------------------------
🔥隨時可whatsapp查詢解答難題
⬇ 登記專線：
黃先生
員工名稱 黃先生/Ken
員工编號 DCBAMTB076
🌐上門簽約不用門市排隊🌐
本人為有線寬頻員工 ,有線寬頻是中國移動香港之特約經銷商

⬇ 24小時熱線：
💖Ken

⭐⭐⭐⭐⭐
24小時隨時約時間，客人指定地點簽約，隨時約隨時到。
👍專業跟進👍
😉包你用得放心又開心😊

好多嘢都有得睇，唔使睇now

網上行/ NowTV最新優惠
24小時免費查詢
⭐️新舊客戶優惠⭐️
WhatsApp：
Telegram：

𝐍𝐨𝐰𝐓𝐕 睇波⚽️優惠報價
網上行1000M光纖寬頻
6星級體育組合 免6個月月費🔥最後召集
WhatsApp📱

#手足 #weconnect

「光 時 」門
TG:

Whatsapp:

Pccw寬頻 網上行 NOWTV
新安裝 / 轉台/ 續約 優惠
《村屋 唐樓 公屋 居屋 大優惠》
新入伙特低價

公居屋 1000m月費
指定特選屋苑 抵至$105
連家居電話平均$133

私人屋苑 1000m月費
特選屋苑 抵至$138

再免安裝費

指定地區屋苑 200M優惠
$98/月/免安裝

「 私樓特別計劃 」
1000M 合約期30個月 月費$228
1. 收取一次性安裝費$680
2. 合約期內豁免一次搬遷費
3. 免費跟now TV 40個電視頻道
<基本24小時新聞台
直播台 財經台>
2選1
(家庭組合 或 FOX國際娛樂組合）

4. ⭐以下禮品7揀2⭐
（origo 纖幼旋風式吸塵機VC-10
（origo 健康免油空氣炸鍋AF-132
（pout nose1 空氣淨化器套裝
（$100惠康現金券
（Logitech無線滑鼠鍵盤MK270r
（1000 club 積分
（CGA 香港電競館 遊戲時數10小時

5.30個月網上行安全上網軟件套裝
6.30個月Norton Security軟件套裝

Nowtv 新裝 睇波免6個月

【🌟Now TV新客/續約優惠🌟】
🏆 睇波Plan低至$298^/月
再送3選1《信用卡autopay》
（Origo AF-138 氣炸鍋
（oto PG-90 按摩槍
（Smartech 低糖電飯煲 SC-2898

⚽ 英超 西甲 德甲 法甲 意甲 歐聯 歐霸
⚽ 英超西甲 抵至$238^/月

✔包括Now新聞台 + 直播台
^優惠期有限，需簽訂指定24/30個月合約期之服務計劃及另加指定地區高清接駁費 ; 受條款及細則約束

$99 *兩個自選組合

中文電影組合（爆谷，衞視電影台）
HBO電影組合（HBO)
Fox 電影組合 (Fox movie)
亞洲娛樂組合 (中日韓劇）
國際娛樂組合1（美劇fox)
國際娛樂組合2(國外綜藝娛樂）
知識組合（discovery, 國家地理）
智醒兒童組合（Disney)
國際新聞組合(CNN, Fox News)
Stem 學習組合

*需另加高清接駁費
「特定情況可免，請查詢」
及指定地區
基本台三十多個頻道（新聞台. 直播台）

網上行 Netvigator 寬頻

「光 時 」門
TG:

Whatsapp:

新裝/轉台/續約 歡迎查詢
保證至抵價

港九新界都可以做寬頻，手機plan
#手足 #weconnect
唔駛三萬thx 👍🏿

HKT 網上行 專員
網上一站式服務!無需出門簽約!
－ 1000M 免安裝費方案!!
－ 升級免月費優惠!!

更多至抵服務優惠：

新裝寬頻✅現有客戶升級續約✅ 搬遷✅ NowTV✅ NowE✅
Sony/Samsung智能電視✅ Notebook✅

whatsapp：51488278
TG: